想做泰版攬炒巴，有咩要留意？

想做攬炒巴係泰國食頭啖湯泰國人可能仲好呃過港豬
有咩要留意，請指教，謝謝

温馨提示：樓主係知名五毛

你有冇建議？冇就過主啦

入嚟拉鳩你

佢似比人呃錢

要著西裝

你警察嚟？

攬炒巴呃呃埋埋唔知幾多港豬既血汁錢

係反正條撚屌都冇係前線打過，集會上台係要著西裝

拉po點知你中文咁撚屎咁都睇唔明

請問一眾波台狗痾尿時抬起左腳定右腳？

屈毛狗風向：唔準唱衰攬炒巴

文盲話人中文屎

好學唔學，學個最on9既傻鳩講既野

鳩唔過你班波台狗

寫信好前腺

照樣copy佢d政績得唔得？反正要上當既都總會上當

驗下你個閪腦先啦

睇完Finn Lau 既信，我前列腺都標汁

老鳳哥係我老死

死黑警扮哂野係到炒熱話題

搞登報 用Microsoft word 將攬炒巴寫啲文 全部Hong Kong改做Thailand就搞掂

老鳳哥係波台留言次數屌打好多波台師兄，佢似係手足玩膠

反正都係吹，實際冇成果都冇所謂，食到第一水就夠

香蕉奶走得太前

社運啟蒙先鋒，佢仲緊要過天琦

有twitter account就得

最緊要人不在泰國

呢件傻鳩真係得啖笑

佢入黎幫手推po

牧羊狗 死老母 六日陪你去祭祖

六日子係澳洲做哂嘢 你條撚樣係冷氣房玩分化

拉

我語帶相關 六日子陪佢祭六日祖

点解

你拉咩人 你咩身份？

佢國安

你其實唔使解釋 我睇得明

温馨提示：牧羊記係知名國x

我解釋比樓主同死老母嗰個睇

點睇佢笠左

笠埋右啦你好叻

你好肉酸

你幾幽默

gel高個頭

原來真係有黑警上連登。。。

Finn lau幾高？我161cm 47kg，唔知著西裝會唔會太難Carrie

泰式炒飯要加菠蘿

別高興 別以為叫攬炒

總之靚靚仔仔就得
你試下由國師講焦土同攬炒
d人會話佢痴線

唔好出樣

拍片得啦 邊洗做

最緊要識數錢

不得不承認去過拜山既都係中國人

樓豬係中國人嚟

泰國有冇類似連登討論區 想開返個Ig shop話支持泰國手足賺下手足錢

紋左「我愛大中華」係心口未？

【有圖】 港警疑於將軍澳警署打死被扣留女子後隱瞞於南區非法處理屍體

好過你d on9仔係到出埋d 未fc既po，係cctai做柯南圍爐刷正皮

佢勁弱智

之前Blocked，五毛，負評，上一頁。

Block左你又解封

當時就話未fc啫
班狗做過咩依家全香港都知
2020喇，你瞓足成年？

佢知名五毛嚟

啱呀，香港警賊無殺人，無棄屍
樓豬果然中國人，好波

你有實際證據再講啦，有冇先？成日話fcfc，一味9up

啲五毛又嚟喇
我幫佢答埋啦
係呀香港黑警無殺人呀，全部慈母嚟
油塘嗰單假㗎
831假㗎

樓豬中國人係咁上下

自己身有屎ban鳩曬啲閉路電視
然後問你有無證據

有證據就唔洗成日疑似疑似你講就係咩傻鳩

你都係中國人啦